在地上執到封利是

雖然知係鬼節，但都係抵不住好奇心，打開左。。。
唉

入面有幾錢

準備落去陪"人"啦

身後事想點搞

警察正氣，唔怕呢d嘢

樓主今晚小心啲

係咪九巴？頭先搭車跌左利是

N賓真係259黎
又背叛特西

呢排手緊，執果一下有諗過係做人情既利是

一打開係一堆類似八字
仲有幾條頭髮。。。。。。
依家搭車去緊衣紙鋪問

我去插X

走唔甩了

講真架
好恐怖

下世小心啲
識人又係咁比人捉左去冥婚

豬sir幾時死

裡逃生

唔緊要啦 90後鬼仔 洗撚驚咩

豬sir可以俾返我 我跌㗎

咪推

豬sir死我也不想活了

ok

Rip

好似屌90後咁屌走佢啦 驚西咩

落地獄陪雲爺爺 好小事姐

你25到

我執到原條燒肉食

最貴係燒肉

咪話ok囉 又點25牙

對唔住

過幾日有人上門提親

你係到陰d陰d推
你先25牙

咪再quote啦屌你

ok 你咪再quote

兩個25！

RIP

鬼新娘

人頭基奧特

兄弟叫撚左你無錢叫雞問我借

永別

老豬今鋪玩完
食唔到聽日個大家樂了

報左驚了

入面有d咩

樓豬下世小心

豬蛇落到地獄記住叫閻羅王捉晒啲反雲狗落去